{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_059340",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42060&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "태안 겨울연가펜션"
    },
    "text": "鶴岩浦海水浴場の近くに位置するペンションは、入室および退室時間が決まっています。 入室は15:00で、退室は11:00です。 送迎サービスは提供しておらず、バーベキューを利用したい場合は追加料金が発生します。 二人を基準にバーベキュー炭とグリルを利用する場合は20,000ウォンで、追加で一人ずつ追加する場合は5,000ウォンが追加されます。 バーベキュー炭とグリルは17時から22時まで利用でき、炭とグリルだけでなく軍手、トング、テーブルクロスも提供します。 幼児の場合も人数に含まれ、追加料金が発生することがあります。 しかし、最大人数を超える宿泊はできず、入室の際には当日現地にて決済が必要です。 無料Wi-Fiサービスが提供されており、ペットとの同伴入室はできません。 さらに釣りサービスを提供し、釣り船が直接運営する船上釣りが可能です。 ",
    "QA": [
        {
            "question": "鶴岩浦海水浴場の近くにあるペンションの入室および退室の時間は何時ですか？",
            "answer": "入室は15:00で、退室は11:00です。"
        },
        {
            "question": "ペンションは送迎サービスを提供していますか？",
            "answer": "いいえ、送迎サービスは提供しておりません。"
        },
        {
            "question": "バーベキューを利用したい場合、追加料金が発生しますか？",
            "answer": "はい、バーベキューを利用する場合は追加料金が発生します。二人を基準にバーベキュー炭とグリルを利用する場合は20,000ウォンで、追加で一人ずつ追加する場合は5,000ウォンが追加されます。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー炭とグリルは何時から何時まで利用できますか？",
            "answer": "バーベキュー炭とグリルは17時から22時まで利用できます。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー利用には何が提供されますか？",
            "answer": "バーベキュー利用にはバーベキュー炭とグリルだけでなく、軍手、トング、テーブルクロスも提供されます。"
        },
        {
            "question": "幼児の場合、バーベキュー利用の追加料金は発生しますか？",
            "answer": "はい、幼児の場合もバーベキュー利用の追加料金が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "ペンションの最大宿泊人数は何人ですか？",
            "answer": "ペンションの最大宿泊人数を超える宿泊はできません。"
        },
        {
            "question": "ペンションの入室時にはどのような決済が必要ですか？",
            "answer": "ペンションの入室時には当日現地にて決済が必要です。"
        },
        {
            "question": "ペンションは無料Wi-Fiサービスを提供していますか？",
            "answer": "はい、ペンションは無料Wi-Fiサービスを提供しております。"
        },
        {
            "question": "ペンションではペットの同伴入室は可能ですか？",
            "answer": "いいえ、ペンションではペットの同伴入室はできません。"
        },
        {
            "question": "ペンションは釣りサービスを提供していますか？",
            "answer": "はい、ペンションは釣りサービスを提供しております。釣り船が直接運営する船上釣りが可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 274,
        "QA": 495
    }
}